聽日出街記得擔遮

怕不停有空難，碎片跌極都有

要著埋避彈衣
D核彈周圍飛

D核彈肯定係來自時事台

擔遮擋唔住啦

咪膠

戴頭盔差唔多 遮都爛啦

唔敢出街 我驚行兩步踩到斷肢 行兩步踩到死屍